國際線爆紅主角 鄭俠：只求大家畀五分鐘我！

//我不要課金也不要選票更不需要光環，
只求大家畀五分鐘我！
趁這可能是最後一次發光的時候，
我請求各香港人思考香港獨立問題

有人話我急獨，其實我人懶又廢宅，數年來一直無咩進展
China is Asshole=阿媽係女人，你明我明大家明
可是竟要重覆提大家，發生左咩事？

但大家不妨把這兩件事混為一談
特朗普Jr.會引用獨派片段，
今日左仔衞星組織在收集支持廿三條簽名

其實中美也在試水溫，是統獨鬥爭的水溫
為何要試水溫，因為大家也在爭取民意

香港獨立建國，我們急不在明天就要獨立
但急在各同道要揀岩抗爭方向，儘管緩緩前進，每人行一小牛步也不要放棄！

先人馬文輝先生是我們的港獨之父，
其大膽和遠見，1992年他仙遊後的30多年後仍能觸動這時代！

急不來，卻也慢不得
每天的政治問題造就一單單悲劇，每日也有手足屍體被發現
火正在燒來，我們正被滅絕啊！
逃命脫共要緊，別問我在火場的逃生”路線圖和時間表”！

背向逃跑便是，卻有一大班人擁護屠夫鄧小平的一國兩制，
尤其悼念了30年六四的所謂黃絲！
火會燒死人，無論你怎迎合討好跪拜，他遲早也會殺你全家，君不見GDP全國十大兼被中共祝福過武漢市？
拱手讓出主權予中共，香港民族將會走上武漢滅絕之路，
而香港擁戴基本法就是自己賣身契自己求中共簽，套返在火場上，無異抱薪救火！

中共倒台=/=香港獨立

香港人很多商貿物業都在中國，舊中共倒下，有財勢統一新中國的必然是舊中共人；或被揪出南京條約正本被回歸中華民國
那時將會是獨派 vs 大中華黃絲，藍絲，商人，共匪餘部
官商鄉黑國共合力奴役香港人的另一黑暗時代！

失控的香港只會變成另一個北韓赤柬國家！
試想想何君妖受黑共商人捧佢做大總統的恐怖狀態？7.21每天都會上演！

今舖牌洗過，你諗住翻身，但你不知對手實力，
你下舖只會繼續出沖或甚食埋詐糊輸到底褲都冇！
有云機會係留畀有準備既人，
若下半年共匪倒台，我們準備了甚麼？

獨派要的香港獨立是有西方扶植或甚控制的獨立民主國家，（歸英另當別論）
類近日韓台星背靠西方民主陣型的模式！香港是東亞地區一要員，香港政局不穩失控對西方國家也不利，這就是誘因！

沒有人有搞過香港獨立的經驗，一人計短，二人計長，一大班人共議路線圖就是國族的體現了！
我也是一個要返工食飯也需要減肥的普通人，我話有一條完整路線圖教大家獨立必定是欺騙大家的！
但見今日美國之強大，Baltic Sea三國背後獨立立國的精神就是大方向,絕不會錯！

最後呼應返開頭
我們獨派急在把抗爭方向移到脫共獨立，現在就是入直路時候，
一條直路就是，莊敬自強，正義可彰顯的Goal!
餘下的緩慢或是急進，就是大家香港人的事了，唔好放棄啊各位！

#脫共解殖
#香港獨立
#莊敬自強//

【行動Post】請紀念苦難中的他和她，好好藉復活節將心意同文宣送到國際！

#脫共解殖
#香港獨立
#莊敬自強

民記最新問卷問你要唔要港獨！！！！

香港就係香港
香港點撚會係中國

「逃命脫共要緊，別問我在火場的逃生”路線圖和時間表”！」

抽進攻功能組別水, 仲唔係熱狗?

咁逃命脫共應該點做

push

將港獨思維慢慢滲入飯民

睇到眼濕濕

唔好睇佢份人好市井咁，佢頭腦同思想好過好多人

香港獨立

tui

推

呢件事證明唔好覺得自己做既野好微不足道 每個人做少少就好多

加油

香港獨立建國，我們急不在明天就要獨立
但急在各同道要揀岩抗爭方向，儘管緩緩前進，每人行一小牛步也不要放棄！

推爆

其實好多反進攻功能組別都唔係獨派
佢地諗美國幫香港爭取普選就完

好傻

反而獨派支持進攻功能組別係當係加速支爆嘅手段

即係焦土啦

支持鄭俠
話説小弟以前細個夢想係想住大屋
宜家夢想係見證香港獨立

作者：透過控制議題，你就能主宰一個地方的政治議程。

上一代既人夢想係普選
我地依代人既夢想係香港獨立

問過「地球上天字第一號反港獨急先鋒」畀唔畀

「急獨派！」
「急獨派！」
「急獨派！」

啲個就係問題,你要港獨,咁做咩先可以港獨到
阿鄭俠都話:鄭俠認為：「並非說不敬重勇武手足的付出，但現在衝擊行動確實是犧牲多過得到……」

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
圖博獨立
東突厥獨立

百屌成材

你可以話五大訴求裡面無話要獨立﹐但係完成五大訴求絕對唔係終點﹐一國兩制同民主係有衝突﹐只有擁有主權先有可以實行民主

有咩人會對自己最好? 無錯﹐就只有自己 ! !
由香港人管理香港先係最好嘅方式﹐因為只為香港人利益﹐只對香港人負責

痴埋支那度聽仆街啦

香港獨立根本係大家都想，唔試過點知得唔得？
依家都已經去到絕路，香港獨立真係唯一出路。

唔好再親支那啦

佢超有心
港獨旗只送不賣

說服班黃絲變本土先

過左咁多個月，我都有朋友由港豬變左支持香港獨立啦

真漢子。

依家可能真係推動香港獨立嘅最好機會

獨派手足一齊堅持住！

無論係引港共出手中途操控選舉、DQ參選人 DQ部份當選人 DQ所有民主派 或者係連選舉都搞唔成 甚至係選到後民主派過半又完成到宣誓 之後開始新一屆個陣港共架空埋立法會 每一個位都可以借題發揮 加速支爆

Push

pish

鄭俠感染連登！

美屬香港

獨派從來都唔係想一步登天
只係唔肯理解獨派嘅人頭腦簡單自以為是

簡單清晰

唔慢得 23殺到 一公開講即刻拉你

「美國佬唔撚撐你啦(鄭俠)屌你老母！」